三罷呢？

今次罷工係點？
有冇港鐵超合作？
罷完去邊到集會？

推

幫手推 需要被罷課

有冇人知

唉 吊